美股認真討論區 DCXLV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

無人推

回小西

我6月剛剛開始玩嘅時候直頭係廢老收息派
直接玩個股應該輸死都未天光
我依加開始玩個股都係買咗AAPL TSLA only
再加ARKK個棍 已經打咗我10%
如果唔係本身由ETF儲到profits
已經panic sell咗...
最重要嘅係用ETF買唔同組合嘅時候
可以學識風險管理
反正都係學投資
入咗場儲profit再學都得
學玩ETF對心態同穩定個倉好有用
反正佢本身就會rebalance
放咗轉入個股都唔心痛

thanks 薛巴
想問多個問題
以docu為例 佢企返上sma20 代表佢依然強勢？
另外就係 如果有隻leading stock 跌穿左sma20 但係第二日企返上去 又算唔算係leading stock呢？

有個朋友月供2800 輸到仆街

2800唔計

我見出面仲有人講SH 981...
我就知幾多人其實真係唔識分咩係好股票..
如果一嚟就比財演點咗去買981長揸，
真係好難再相信股票

所以我咪話月供index ETF...都可以係迷信囉...

呢D冇架喇，唔買股票儲埋一舊錢，臨老又係俾人呃左去

Citi priority 原來唔使50萬就開到是咪可以輕鬆轉會ft

其實每個市場都有好嘅個股㗎！
真係睇你有冇business sense 去揀好股㗎咋...

你都要大約知你買個ETF係代表咩
你唔睇好石油股走去買石油股ETF咪又撞板
2800仲有咩公司有價值？

我又諗起龔x

琴晚發夢 Mr. Musk同我講TSLA 星期二升天

其實港股冇講到咁伏 係對比美股多靚股差啲

學生哥佢批唔批

入左好多put？ 望下納期先

我唔玩option 的

用citi priority 匯錢係咪ft都仲要收23usd

隔離有citi mobile post,你去睇睇

講起citi 就諗起佢網頁版每次就咁禁交叉就被佢lock一次account

一時時收咋喎，有2次收咗25鎂

Mobile個介面其實都唔好用，不過開定先

其實ft咁樣少閪但揀晒自己比再用citi priority應該可以免到？

700囉！賭HSI有運行囉！

700贏幾多005 同你輸返

恒生科技指數真係照炒納咁 暴跌

所以愈早去學揀個股咪愈好囉？
唔通到你4 50歲，攞住一大舊錢先去學，好啲咩？

priority我戶口得廿萬佢都照同我升

所以我咪話，要自己揀個股，唔好懶囉...
想唔用腦，唔使自己揀，大包圍去買index ETF
其實真係迷信㗎...

1137精彩

畢業個陣去申請ac
本身諗住普通賬戶
點知佢叫我apply priority
仲話唔使50萬
個陣成幅身家都係得1皮幾嘢

股災中
納指快d爆跌

你哋自己再睇返呢度
我唔係叫你地跟，只係解釋我自己點解咁做！

Q： 點睇ETF / 指數基金 / ARK fund

A： 我成日講risk = 你知唔知自己買緊乜嘢，好多人買股票嘅心態係想快，唔使用腦，就會得到利潤，但其實投資唔係咁玩嘅
例如QQQ入面一百隻股，有幾多係我真心覺得高質想要？ 我只會precisely 買自己用business sense 判斷覺得好嘅股票
好多人會話買index ETF係唔使諗，唔使自己揀
我覺得其實每個頭投資決定都一定要清楚自己揀嘅係乜
否則同迷信一樣，買匯豐聖誕送你終
Dow 都只係得百幾年歷史
小弟有做過index arb shop，完全清楚隻index點計fast cash, rebalancing 點計inbound outbound flow，呢個唔係比一般retail玩嘅世界
Retail應該專注single stock, 揀好嘅生意，最好係你嗰行，你熟悉嘅，呢度涉及Stock Picking同我成日講嘅Business sense遲啲先滲
Bill Gates, Buffett 都有講過good Business係會overcome macro，如果你要嘅可以令到好多例子例如
Games workshop in UK market
Nintendo in JP market
呢兩個Market個個以為一潭死水
其實入邊有好多勁過700嘅股票
Cost dollar averaging 供index etf 係我眼中係迷信
你知唔知一年可能只係得一兩個禮拜嘅機會去買？ 如果你將每月供個固定日子，例如由5號蹆去10號個，做吓back test, 會發覺個Profit and loss可以好唔同，即係話買入嘅時機係好Critical
簡單兩個觀點
1. index本身係冇意思, 只係一個metric
2. 一隻ETF入邊有好多股票，但當中好多其實我都唔覺得係好嘅business
巴老成日勸人買指數etf，我覺得佢呢個觀點係錯，佢好多觀點我覺得都係唔啱
例如我覺得Be rational when people are greedy, be rational when people are fearful

我照開一毫子都冇擺入去
Btw轉會ft可以用ib唱錢+轉帳當你一個月一次提款唔收錢

期指插到

小西好慘每次重複講過嘅嘢

即係又開多個ib acct

納dee 狂跌做乜

國家俾機會你入貨

台仔
聽日好爆返上去

特價時段又唔鐘意到時又話高j唔敢買

依家跌有咩特價

俾老母麵祝福完以走得甩?

期指特價

納期

005 日日除淨

TSLA想走呀屌
換返啲錢買末日call

SoFi開户咁撚慢架

sor睇錯 我7左

嗰啲輸到仆街冚家剷

2800 太多銀行股

回上個post @老虎巴

係未可以教點食學生妹

當初我開左兩日就開到
因為送AAPL掛

開完好走
唔撚係人用架

今場賭場唔開

想問下IB係咪無暗盤
定盤後就係暗盤
未玩過IPO 諗住求奇抽下點知會中

繼續熊市星期2開千跌都似

981 monster

Cap低binc先

所以我咪話，呢到d人大多數level太低...
其實我真係用心良苦點緊條明路俾人行..

不過都係嗰句，
我只係解釋我自己點解咁做，
純粹分享討論下
唔係踢人入會
唔係要你跟

但我真係好想搵到人博下我，我嘅做法有咩缺陷
我想聽two side opinions
由頭到尾，由始至終，
我講嘅嘢都係consistent冇變
我真係想拋磚引玉，係呢到有啲得着

準備返個位數

G持

可以長put了

7974.TSE 老任都有炒過. 成日都想搵隻日股住定佢. 唔想全部美元計價equity.

有一個位可能大家本細，etf又最全面，如果本大我都想好似你咁入曬啲心水股

Index ETF都要睇咩index先得，香港地一個EM重要恒指9成支國公司點投資得落手
一般都建議用S&P 500或者一隻VT投資全球

今日無市開 納指慢慢舞

佢電完都冇positcive effect，應該好惡

一陣舞到聽日低開幻一

本細同後生先係年青人一早去學揀好個股嘅優勢啊！

sc10600 驚閪

Put爆佢！

而家佢話11600
你唔UPDATE了

我自己都有入個股但真係入一兩隻心水，我都知faang好，但除咗qqq可唔可以包哂先

真係得你一個明白我！

Btw點解我ib買唔到fractional share

無錯 依個都係我玩美股嘅原因

Vix升到...

應該得個喎！但我自己未試過

佢最新名作係話
1: Tesla 會大插
2: 叫人暗盤追閪泉

盤前盤後on99架

無參考性

屌原來要自己禁制，唔怪之得之前一直error，之後走左啲qqq voo佢先

ARKK + SPYV = 連登90%人個倉一樣

ARKK + SPYG 先啱

新手? 你入價錢123 USD, 佢會對0.X share. BTW, 小心ask bid spread.
利:自己未買過碎股

arkk聽日會滅世

重嚟
已經打咗落對上一次入市價
再中多棍就返返去我第一次入個價

唔好喺度亂講野啊傻仔....為你好咋

大家記住撳掣嗰個係你自己！

睇我名，入tdoc五年後返來多謝我

我就係7月轉多左tech

我就係貪aapl

冇市睇下其他market都幾正

到底面神咩人嚟
咁鬼勁

陣間真係有人出嚟話信咗你all in Tesla
點知跌咗$10就即刻Panic sell
又話你做神㗎啦

連郡首席分析師

買佢對家
已經可以有幾層樓收租喇

依個真
可以燈到TSLA自由落體

等睇聽日2100即彈上平開

今日納期跌果啲會唔會扣埋聽日果啲

加貨當月供

有契媽送飯錢唔怕
你諗吓2019年TSLA妹左成年
但係ARKK照樣有20%以上回報率

究竟今日睇期有咩用

俾大家練習定叫春

連群鳩叫係恆常熱身活動

培養下個氣氛先

其實係反向指標！升！

龍哈哈 龍哈哈

今日叫得慘烈d 聽日無力再叫

呢家+1聽日數錢

睇升俾正皮
睇跌俾負皮

諗緊ARKK 定ARKW
而家各五股

最搞笑係其實佢一早講嘅嘢已經係呢個故仔
而且之前已經個個都睇死佢唔得
但係我見到佢一步一步越嚟越達成到個故仔
所以我信佢唔係吹水，佢應該真係最後會得

一句講晒strong hold

聽日肯定升。大奇蹟日

蕉遲但到

唔知呢句野係中國定台灣黎

聽日低開龍友一個都唔洗旨意走到

到佢做到，啲人先入場，就已經太遲啦
傻散心態嘅人，永遠見到有問題有困難，
冇諗過去解決，淨係縮
咁又點識企喺企業家嘅角度出發去諗呢？
肯留低解決所有問題嘅人咪贏晒所有利潤囉！

所以嗰啲傻散，當股票係雞

納期11400妹緊
聽晚仆街了

講完大趺變399

11399*

睇嚟做乜 又冇市

又一個cap低binc，淡友咪洗旨意走

契媽既etf 呢？

龍友沒有一個是無辜的

明白巴打意思
相信巴老叫人買INDEX係俾對數字同市場唔深認識(亦唔諗住去深入認識)既人去買, 旨在好過輸通脹 同埋唔會輸俾大市
普遍人對RISK既理解係跌得多, 但INDEX起碼唔會渣都冇
加上有時只想買一個板塊 ETF就方便D
普通人好難長期manage住一個幾10隻股票既portfolio

tesla同你輸突

Active ETF有compliance 問題焗住rebalance
如果我真係學好點樣揀個股嘅
我不如直接參考佢個list，自己買啦

SQ起碼回到80蚊

大家arkk 均價幾多？
我$79.5 應該唔會收皮掛

唔洗入價錢
直接係買賣股數度入0.1都得

老母都未驚過你驚

咁咪即係迷信囉！
都唔知點解就買落去，
買咗2800 HSI index ETF月供咪戇鳩鳩?
所以啲人話我同龔成好似...
肯定條友聽一半就當聽晒我講嘅嘢啦

納dee好似想轉勢

傻淡星期二夾爆

好似電腦就一定要裝window 咁！ 最值錢係software

點解可以 chok 到咁

有心學揀股係應該要咁做

明白！

加碼！

根本個個都唔想用腦，淨係想賺easy money
我上面嗰段Q&A啊，第一句就係話，
投資唔係咁玩㗎！
係要用腦㗎！
股票市場從來都係將知識轉化為金錢嘅遊戲！

我講過好幾次
淨係蠢唔緊要㗎
淨係貪心都唔緊要㗎
但又蠢又貪心呢，係死撚緊嘅
尤其喺股票市場！

唔該納指繼續插

一定會得，愈多自動駕駛愈安全

Cap低binc

屌你 原來你變左淡友

掛單320 tsla

佢一直都係SQQQ價投啦

80蚊 我掃3000 股

係就好

巴打既理念係 揀個股首重business model, 就算大風大浪都係短期 長睇都贏?
你自己係重倉定分散投資?

兒登C朗

成日打飛機

今日姐
無市成交好低 去晒炒其他野

大跌就好 等到頸長

咪係，契媽股sh必勝

我覺得美股etf同港股etf差兩條街囉美股就大浪淘沙 市場自動踢走廢股 香港就踢黎踢去都仲係廢股

飛巴熊市都照嬴錢

X2

係驚彈得快。

sq 同 aapl想入下貨

港股洗手盆

無錯！股票長遠投資，股價嘅big trend(以月計)係升定跌
從來只係睇一樣嘢，就係究竟間公司賺賺錢！
如果壇生意本質無變而且越嚟越好
我唔會賣我d優質股票純粹係為咗做rebalance㗎！

我只係分享我自己做法
唔係叫你地跟
唔係踢人入會
記住撳掣嗰個真係你自己！

SQ仲大浪過我玩開隻STNE

熊市無贏過錢 。

我目標每年唔輸有 20%up 就夠了

兒登玩法日賺10% 跟唔到

每幾日就牛三go go go , 過兩日就熊一

SQ 星期5加左貨

回調就入 呢隻正野

末日OPTION幾千% 10%不了

我都係, 加早左

每日幾千% 1000 蚊 咁玩唔洗五年有錢過bill gate

SQ 去返80 就好啦

今晚冇市 大家都好興奮

你而家對住過去嘅價格走勢嚟評論
就係人都見到爭兩條街
但如果你睇09年至15年月供HSI, 又冇問題㗎喎！

如果你係15年先入場
諗住月供港股HSI ETF
你會覺得冇問題個喎！
你唔知自己會跑輸美市㗎wo！

所以係我自己眼中，月供index ETF真係迷信㗎！

我純粹分享自己看法，同你地討論
唔係叫你地跟，唔係踢人入會

龍友應當悔改

超越time the market / time in the market

熊一 呀， 酒呀。。。。。。。。。。。。。。。。。

應當悔改，全清倉

日本億萬富豪前澤友作推文表示，在新冠肺炎疫情引發市場劇烈震盪之際，他投資股票損
失44億日圓（約新台幣11.1億元）。

日本流行服飾電商龍頭Zozo創辦人暨前執行長前澤發布一篇標題為「深切懊悔」的推文，
表示他股票當沖交易失利，認為這是他尚未駕輕就熟的領域。他對投資損失表示後悔，鄭
重宣布要透過經營事業把損失的錢賺回來。

「我被疫情引發的市場波動蒙蔽了雙眼，在重複操作短期股票交易中損失44億日圓，這是
我還不熟悉的領域。這44億日圓，可給予和拯救多少人呢？這個懊悔將永無止盡。」

根據彭博整理的資料顯示，前澤個人淨值為35億美元，他最為人知的是推文製造話題，例
如，他在今年稍早徵求一位女伴，和他在2023年一同搭乘馬斯克的火箭前往月球，但在徵
求過程中引發各界反彈，便取消這個構想。

唔開市都買到

又panic sell

都係討論下姐唔洗咁激動既
其實如果睇好邊個國家咪月供果國你睇好香港未來其實繼續2800都冇問題 只係預左陣痛好撚痛咁解 不過我就未見過有人會月供上證

以下文字頗長.....

咁你又冷靜d
我相信每個人第一次入去股票市場
都未清楚自己嘅目的地同方向係乜
一開始都想搵一個大方向
到適應左個大方向
咪再深入了解囉
我亦都唔反對人玩 ETF
不過我亦都會嘗試會多d 叫人響 ETF 入面 d holding 尋寶
從中學習
我自己以前都係玩開 ETF
由ETF慢慢摸索到最後走去玩個股
學游水由拎住水泡去到唔用水泡係需要勇氣
你衝破左之後學識左游水嘅技能就係你自己
亦都可以自由自在d
當然你亦都可以拎住個水泡游
水泡係俾到自己心理上一個安全
當然大前題你都要識揀水泡
當大家諗返當初點學游水
其實道理都係差唔多

因為我講啲嘢太顛覆正常大眾嘅認知
所以要disclaimer 保護自己

但都係嗰句我真係好想聽two sides opinions..
想知我呢個投資方法究竟有咩缺陷

Stock only goes up

兒登應當空倉，直到納指6000

老母麵是害蟲

drop to zero

所以我咪話Level爭太遠
地穴比喻囉...

納弟準備跌落0

同樣都係相信SH
同樣都係相信時間會創造價值
同樣都唔係睇價格而係睇將來
只係對風險取態唔同就比人塞字入口變迷信

Ok fine我迷信

Goes to negative if you can

麵神都抽唔中臭水咪算好
Btw扮左tsla未

係

aapl 3月都係回35%, 而家回左20% 就反彈，低位已見

上證真係痴撚線
利 炒過茅台

你果個方法要肯定自己選隻野係真係好野囉但有幾多係真係睇咁準選得岩 你見咁多人500入tsla就知老散根本唔會識/去選 你叫佢買隻潛力股 佢只會話隻野得唔得架/冇人講/睇落升唔起etc倒不如簡簡單單qqq 至少已經贏左90%投資者同埋學你個套個時間應該多過就咁買qqq好多

何謂風險呢咁？
我覺得風險=你知唔知自己買緊乜...

我又唔會話咩分 level 遠近
每個人十隻手指都有長短

你同佢一樣喎

ok

所以我咪叫人早d學揀個股囉...
唔係越早學越好咩？..

同埋真係無踢人入會啊...純粹分享吓我嘅諗法啫

星期四收市買qqq 283p 渣到273應該有4000%

牛牛：大家注意 p牌炒車專員上左車

咁快

兒登C朗睇納dee 6000

aapl最少跌到70 樓下先

重要冇左事旦一隻其實個隻手嘅能力少一半

兒登大師好快做全球首富

其實個方法一定冇錯, 因為個前題係揀岩好既個股SH, 升又快過etf, 短期波動又無視 差在普通人實際做唔做到
結果論黎睇Jeff Bezos 係靠長揸一隻發達唔係揸etf

連登c朗都信 我就唔撚信唔反彈

都係跳返出個圈先

今日有冇盤前交易的?

抽乙組 650萬,中得5手屌佢老母

襯後生，本細，輸得起，更應該早d學揀個股...

兒登C朗每年複式回報保證不少於100%

你班垃圾就算得20% return都係廢佬/廢柴應當悔改

講起日本..岩岩聽年代向錢看
成日上節目個日本記者講話銅鑼灣書店個時外務省主動打俾佢叫佢arrange人問菅義偉日本政府嘅立場

冇話你踢人入會 我都buy你個套 只不過係老散既角度睇 邊有咁多時間個選股 我番工都夠累啦etc
人都係捨易取難 結果去到最尾就變成比number同做神人性如此 散戶會付出咁既時間同精力就唔係散戶啦佢地心諗 我炒兩轉輪個本益比仲高過你咁鳩坐又選股又盛 所以你問我 除非你真係好有心學 又唔介意買完等佢一年半載先升得郁 甚至中間要坐下貨既話 不如你買qqq算啦 你個套其實岩 只係真係for d 好有心又有錢既人你諗下啲人問跟你果套賺幾多 發現原來qqq賺得仲多 比我係跟你既我都灰啦

我做唔到 亦到冇諗住咁玩

大家要親納dee 仲有11400 應當清倉賺取5400 的opportunity cost

唔明

清咩 期指倉？聽日可能冇啦盤前11200一隻都走唔到

兒登C朗係不用hedge的。

係信心信念，C朗式轉身，你識條鐵咩

聽日得返8000

風險定義可以好廣要睇點介定
你眼中風險係未知既風險
我眼中既風險係不確定性或波動既風險
甚至乎賺少/蝕多既價格風險，或扑唔中暴升股/扑中左暴跌股又可以係風險
你portfolio揸咁多隻都係為左分散持股而盡量maximum profit，因為你都冇水晶球知all in邊隻可以賺最多，只係大家既處理方法唔同

每人諗法唔同，一個概念點去理解唔一定只有一個非黑即白既方法，投資唔係物理定律得一個answer既又

mola mola

我一路都有分享我自己究竟點樣揀個股呀

都係嗰啲企喺企業家角度出發
想唔想接手呢壇生意
呢壇生意有冇未來會唔會生產更多價值
究竟賺唔賺錢

我真心分享心得㗎咋

All statements made regarding companies, securities or other financial information on this site are strictly beliefs and points of view held by LIHKG users and are subject to change without notice.

可能聽日你就興幸剩係中得5手

估災來了

識玩一定買sqqq 25 call

我想問你會賣幾錢
參考下
我無諗過自己絛中
定你會hold

聽晚九點半準時落樓下銀行walk in 沽貨，輸死人喇

會*

大家好俾心機

支牛1615 掛40

今日冇盤中講乜盤前

P巴屌鳩吉田

連登C朗有貨時，納dee 睇 24000 / tesla 15000， 無貨時睇6000 / tsla 50

好難跟

美帝亡左國，唔開市

Link pls?

無70唔走

出面個post 好新

咁就咁一句叫人月供index ETF我真係覺得迷信吖ma...
你明白背後做緊乜，咪係風險管理囉..

估票對連登C 朗黎講係雞係公廁。

屌緊時係天堂仙女，屌完時就話係騾仔

掛25 PANIC SELL

要俾埋ib月費？

然後19 panic sell

隻NVDA星期四買完就直插,灰撚左
仲有隻TSLA 俾老母麵燈撚埋

跌到市都唔開

痴線,25你沽俾我啦,益我

唔開咪唔會跌

掛定盤69.9先
感謝P巴

P巴panic sell未

又睇我賺錢?

美國佬真係好人

牛牛b頭，老閪掛40

點解美股D價唔郁
熔??

又逼害石囝

我唔似得你咁有心教人打一篇文又有人整份doc論述自己方法啫
投資自己做自己功課係基本

笑撚左

係 盤前熔到停左盤

升先開，跌唔開
美帝好古惑

撚鳩連燈仔咋

係 溶左啦
以後唔洗玩

係，draw錢買a股好過

星期四一開市就入左sqqq 22call , 700usd 變 10k

要 但匯價同手續費應該makeup到
同埋銀行fps去ib快 ib美金轉去ft係美國國內轉帳
應該overall會快過tt去

孖爆all in一千萬抽農夫山泉而家想死

佢轉身速度同石巴有得揮 好難跟貼

我都明 只係散戶如此同一段野大家理解都可以唔同你就明啦

我想點醒個d聽龔成之流財演嘅散户聽咋
唔好人哋話月供2800，又走去每月倒錢落海呀...

就係因為升先開，緊係ALL IN啦

呢幾日唔見佢唔記得左

P巴

借足1000萬 4%7日先1萬，咁就要跳樓

佢話轉返6000呀 你真係無跟貼

呢舖真係飲水瀆親

25歲以下ib一個月月費3蚊美

4% 都借真係on9

正
i want to watch the world burn

我唔想學車 幾時先有

On9冇藥醫，佢有兩球借財仔，7球孖支牛，一球借老母

十球要賣幾多支水

希望一開市就趺一半
睇好支概既人都無一個係無辜

鎔

我第一次見人抽新股一抽中就蝕到仆街

借財仔抽ipo

條友係咪痴線㗎⋯⋯借財仔抽IPO

似假膠

係 但好難會趺

10日後會入hsci
之後港股通

唔學車就揸GTR

調轉咪go up

點解要同財仔借2球

佢捱到10日先算

孖到咁先輸咁少，一晚美股都唔止啦

似假膠喎

yes

龔成條撚屌即係你討論民主派果時講埋健吾一樣，算撚數吧啦
月供index ETF本身已經要拆做月供、index、ETF三樣野黎睇，要供垃圾不如咪供

有圖

農夫山泉好似係平價野
分分鐘係成個泳池嘅水

同財仔借錢再孖展抽新股

呢隻勁先去馬姐
隻隻都抽咩

＄45 now

係咪應該放頭post

個個都吹到發達上車機會
不過老母借得起一球比佢怕咩

p兄又贏

Same same
但我係學電單車
本身有棍van牌

已經50蚊了

所以證明QE下真係水浸

香港99%財演都係撚屌
香港睇FREE既野，香港收到貴一貴

神仙水 暗盤48$

而家見到支那周圍都係水然後佢仲可以咁多revenue 真係好神奇
btw 梗係唔會啦 明明先google完 有報紙鬧佢水質差 比人滅口

呢隻股咪重低能過tesla

有背景 國家隊

月供HTZ

飲到死都未必飲得完

泡沫

水中矛台回血

你地有無抽

炒ipo國情黎

1000股

IB無暗盤
我想盡快甩手
我對SH D咩農夫C君無乜興趣

你用左幾多錢抽

孖左一球 中一手已走

比我走

再唔放free fall

媽咪救我

勁牙4皮

賭博同投資我識分
前者我唔做，我淨係做後者

遲d港股通喎
6969的教訓

不過55蚊真心癲

閪水

無撚過超額認購千幾倍都比我一中一

650萬

隻09633 咁炒得

P巴話佢中左1000股又贏

條友好似都輸左10個？

癲，而家變千萬未

勁過中六合彩

賺兩皮咋
拎黎ALL IN PTON LONG PUT

無
廢事手續費都蝕埋

我對港股負興趣
諗住試下抽下黎玩

認真？PTON我有貨

想要0.1%

派錢點解唔做

夠買三箱4桶5L 有找

2019年，寶馬集團旗下的寶馬、Mini和勞斯萊斯(Rolls-Royce)品牌共售出250萬輛汽車，較2018年增長1.2%。而特斯拉去年交付了367500輛汽車，與2018年的245240輛相比大幅增長。

隨着更多的生產設施投入使用，特斯拉銷量未來幾年有望繼續增長。Ferragu認為，如果特斯拉在未來五年內推出規劃的產品，其規模將相當於寶馬(BMW)，利潤率較如今提高一倍。到時，特斯拉每股可能值2500美元，甚至是3000美元。

SP TSM啦唔好買Long啦

650萬賺得兩萬蚊,點變千萬
想SC 閪水$100

b頭穩4手
你好好彩有5

贏家

一個唱淡值50 一個唱好3000

出現了

笑死

係,我D FRIEND都係得4手
多出來果一手肯定係天神保祐我

呢個六合彩唔太想要
聽日盤前比我安安全全走就OK
話知佢升到80定800
刁大大一聲令下山泉都變死泉

拆前定拆後2500

你有冇貨先

D analyst係咁玩㗎！
玩夾口供，你吹升，我吹跌
咁咪總會有個中囉
唔係咁點保住份工啊？

中芯比人制裁，利好台積電

又有錢嫖晴晴

應該咁講， 你個方法去到極端case 應該會淨係買一隻股票，因為永遠得一隻最賺錢

你都會買幾隻股票其實就等於其他人買etf 的原理

忘巴隻981

爆多啲

執完錢一陣分分鐘做韭菜既野唔做了

同屋企人傾完電話話想換床
宜家成個google都係床上用品廣告

想嫖你 老尾

偷聽

冇錯，我一樣會rebalance
一樣認同唔好將所有雞蛋擺晒落同一個籃
但我宣揚嘅係，啲雞蛋最好自己揀

小西巴係咪大選前都唔會ching chong

咪即係好似以前東方同太陽D波經咁囉
東方撐上盤太陽撐下盤
東方集團點都贏
Super

點解你得
我睇完個utuber試下鳩up幾句都唔見我D廣告唔同左
我仲要用pixel機

我覺得要

絕對唔會
我係永不清倉㗎！
最多賣貨cut到無孖展
永遠唔會賣斷哂我覺得係優質生意嘅股票

我認同咁小西巴認為新手揀好股，第一注買入點係幾時， anytime?

1手又唔撚中

一開暗盤納棍升
支水救市

大英龍市

on9

我完全冇search過 交曬比屋企人搞
最多都係佢sd圖比我睇

支股抽高準備派貨收割韭菜是常識

係強姦 唔係做愛 right？

QQQ

如果你啱啱入場高追左但唔好彩大回調都唔會定止蝕斬？

唔緊要啦中芯幫到你

Google doc有講
你search “兩隻腳”

重新唔係教人玩孖展
玩孖展有機會被強制斬倉更有機會破產
我冇逼人跟我個套，純粹分享自己做法

驚閪！ 加put

護妻雀

答過無數次啦，唔答

其實可唔可以唔好用割韭菜呢d 支那語
好 "un" 耳
依家好似個個都用呢個字

跟我叫傻散啦

好彩我唔係fresh grad

you on9d

返工搵錢買中芯都係想国家比下幫補下

叫佢上來依個POST,我教佢炒股!

又耍花槍

諗唔到第二個字代替
支國人血饅頭?

炒撚左佢

割包皮

你教教下教第二樣野機會多

Hi
可唔可以教我

CYRX大船已沉沒

可能佢put左呢

P巴幾時發返篇長文打救吓巴打

眼濕濕得一張PUT

連fresh grad都賺到笑
我仲係一個傻散

手震緊

點解唔係voo

有冇諗過係你問題

屌 點解無市架

今日星期六

快柒d聽日喇

奪命金沽左都係手震架

玩住期貨先囉

人地賺到哭咗出黎
我想像唔到賺咗幾多
I’m 傻散

我星期五晚已經預知返賭仔會比蟲咬

叫佢比心機返工

支股可以講

加左未 國家隊上車最後希望

流哂鼻水 就黎失禁 點算

等唔切輸錢?

完美避哂科技股跌轉哂舊經濟
想睇納指再插 更加想睇tsla會點 上面勁多蟹

第一日就走

btw 不推文呀巴打

係咪nds

個d人知自己賭緊錢㗎，放心啦

可能重熊。。聽日可以唔撈了。。開心到哭撚左

好的

好耐冇買過6合彩

Enjoy緊
但我就算10鎂月費一個月sp tsm 都waive到

隻股基本面越垃圾，越好賭

我都未夠

抵你賺

但我完全唔知一個月3蚊月費
通常都過哂

期待

呢度我最細

唔好撚我啦
好撚不安
我對支概股信心負數

就算10蚊 有幾多人唔會過

學神

教埋我OK??

我驚我都好似佢咁被人彈鐘

真
就算細細地咁買一個月30個order好難唔過

可以整個auto reply 個個啲問題咁一撚樣

有時我都識答

咁後生

碌鳩最細呀

果少少錢都賺唔番既話真係建議去做定期算

這就是音樂椅！
呢樣野又睇得出hkex 擺明又係同班莊夾埋食散户...
美市IPO一般散户無得借爆孖展抽㗎！

正常人有得抽咩
好似郁下都幾百萬先有資格

抽得嘅都喺有ibank account 嘅大户
人哋抽得係，真係知呢個投資決定啱定唔啱
唔同一般散戶

所以美市其實真係好保護投資者
淨係每季一次earning report已經同其他地方唔同
其他市都係要半年先一次，所以要估估下
散户冇咁容易跟得貼盤生意

咁tsla真係已經由千3爆左上去，
咁回一回調整下都好既

幾睇唔開先入支芯

打好個底慢慢上

聽日300

你教佢叫雞定炒股先

我條女抽農夫5中1

有冇手足睇好airbus , 想吸納d舊經濟股

個個都睇淡，可能向上爆呢

吉狗真係好黑人憎

成撚日出黎燈
希望佢中bam圖成個account ban咗佢

所以年輕人一定要開下眼界，學投資優質美股！
致富之道嚟㗎！
個d連港股係專殺散戶都睇唔破仲要笑我嘅徒子之流傻散，
已經係賭性太重，冇得救㗎啦！
李嘉誠呀都識投資ZM啦！
全部有錢人都淨係玩美市㗎咋！

就算唔跌都好難短期升返，d錢留返去d穩陣d既股， aapl nvda etc

長和個PB得番0.41

會唔會私有化

我宜家個比重NVDA + AAPL = TSLA
不過其實都預坐返三五七年
唔係好想理
宜家睇緊幾時入手其他股票

所以IB真係好好嘅broker嚟㗎
奈何好嘢係冇人賞識嘅
個個都仲係用緊支牛

邊啲人成日喺電視度吹物管內房？
你知唔知嗰啲人每年收輪枱幾多錢廣告費？

長和個價趺到咁殘
明明佢果D生意又冇點受影響

開盤走囉跟本只係賺多少嘅問題

雖然呢個係
對於港股IPO我淨係記起雷蛇一開盤就直插

唔會啦 其實都係一步一步咁學 唔好諗住4堂就可以考

X2
我仲要考樂活道

而家賺100%仲唔放？

如果有與趣我會1抽1囉幾千蚊跌50%都唔算好肉赤

ib 好似無暗盤

Commercial 我睇好airbus
不過BA為美帝軍隊服務點都唔會收皮掛

農夫山泉ipo抽一手都驚，買匯豐都唔夠啦

曾是世界最富有石油國家 10月後恐沒錢支付公務員薪水

鍾意俾人食夾棍，供養CCP囉
所以點解我唔會喺出邊分享嘢
出邊太多藍絲，或者偽黃絲...
成手支概股，日日用支牛
買埋d 垃圾981 941 939
屌

Same

無諗過佢會入到囉

超級績效係咪睇3就得

我個師傅俾我未考之前偷偷揸過幾次
嗰條路都痴線嘅，唔俾學神行，但係又要你考

原來面面抽唔中山泉

好快到香港
再赤化落去

不如咁講 幾乎個個學神未考過都入過去

resource curse
老實講 香港堆權貴隨時步後塵
一無咗金融地位呢個城市基本玩完

中過伏
易鑫雷蛇仲有好多
果期連環中伏

希望香港都有咁既一日

開盤不問價Jer 80%以上輸錢

慘 希望農夫都係
一開市不問價走

佢哋賭性重，
同我哋唔同㗎

唔孖展點抽超購王新股

冇孖

好想推d藍親戚, 按樓月供內銀. 完全投資建議, 輸左可以搵党

真係可以抽1手中1手
1手黨
不過唔會再玩
正正經經買好股供返十幾廿年

其實年頭已經好多人叫唔好再抽中概股

牛牛頭先暗盤上到差唔多53

咁又唔好
做好自己就得

43.3 炒定左收工

不嬲支牛暗盤都係專呃老散 次次都炒得特別高

大熱ipo 好難蝕到仆街

係，同啲藍絲鬥長命就得㗎啦！
我諗唔到點輸囉，佢哋總有一日會死清光

4% 息就係for依棍

宜家係買國運
真係諗唔到美國會點輸

佢地班人完全無同理心. 成日都話班學生抵打死. 如果佢地今日先出世無食到香港經濟彈起個水. 今日仲會唔會咁無同理心. 內銀咁高息 .

仲有人吹奏NIO
話TSLA係泡沫

我都係
上山果段嚇到瀨尿以為fail

內銀日日除淨wow

小西巴有無咩書介紹係for學揀股

小西巴可唔可以再講多啲黎聽下

我係臨考早兩個粒鐘個師傅行一次比我睇

重要程度 2>1>3

1 主要講 買入同 loss side exit （stop loss)
2 最重要係 position sizing 同 win side exit， 則係點樣 limit drawdown 同 compound money

但初學睇左1先睇2

nio
不如吹奏埋小鵬啦

推依d, 佢地識撚咩. 大上大落, 唔夠guts喇. 內銀陰下陰下, 又有高息收, 高過定期. 好抵屌 capital gain/loss > dividend

吹奏nio 都算
Tsla係泡nio憑咩唔係

返工聽到個好老既C9 講TESLA 係唔係一拆五
準備買咁

諗返起個post就好好笑
仲要有埋1137版

啱啱先訓醒

仲有aapl
得人驚

咪撚慳 買撚哂佢。

用IE睇news

屌你垃圾閪泉，一手都中唔到

想搵下快錢都唔得

左膠

IE都摺啦

睇黎300不是夢BTW佢拆完之後D回調冇以前咁易震走人

贏少咗唔代表會輸

期指今日v唔起
聽日會點

酒呀

恆馳

有冇問埋tsla, Aapl 係咩no

後者282

講到你好老咁

x2 20中0 賺餐飯都唔撚俾

都係嗰句，如果唔係Tesla爆升，我肯定
NIO NKLA之流個d ，
係market crash之後到而家仲食緊屎呀！

一隻龍頭股拉升咁多其他股，仲有ESG 概念嗰啲，
根本Tesla就係一隻千年難得一遇嘅神股！

無
係度問而家幾錢
600幾蚊呀?
我唔知佢邊度搵到呢個數返黎

希望啦
拜登贏硬

星期二開市aapl 600HKD

Citi priority 係咪可以費用全免射錢去ft
Ft會唔會收25 usd

民調個時donald戰希拉利，有撚贏過

無乜特別呀，
咪啲財演日日收廣告費推介啲垃圾股俾你地炒牛熊囉
仲有咩好講

呢個我真係好似無...揀股我都唔係睇書學返嚟
係自己領悟出嚟

睇d講人類未來發展既書好似都有d幫助

權都戒埋
恭喜你！

年年都係18卜卜脆

00981 - 22%

青春點都好過老成既
女仔黎講

Yuval Harari個d囉，推介過幾次啦

睇緊人類大命運

你講嗰幾間港股公司，其實我自己冇乜點研究
港鐵有未來嘅，始終鐵路只會不斷發展，
仲仍然係未來趨勢
宏利做保險嗰啲，其實最緊要係睇佢投資表現
長建太大隻，我冇花時間去研究，評論唔到

我想打書釘打左佢

建議QQQ

睇落好tech 應該打書釘記唔到咁多

有咩關係

搭下咀. 鐵路股睇地區國家B2B緊要過一般市民,加美走唔甩, 無得分手. 美股 pick CNI CP, 有CAD計價 (CNR). 屋企有人係加拿大, 我叫佢當對沖生活費, 好過MTR中美兩邊不是人

全國民調基本上無價值剩係睇晒擺擺洲都得

所以小西幾大

年年19囉！

個音樂好撚仆街

一百幾十成本你都唔捨得
買QQQ算啦，成本低又方便

但佢持緊股，仲蝕緊
港鐵絕對坐得返上去嘅

我而加都想趁後生進取啲玩新經濟 所以對公共事業呢啲冇咩興趣 不過都多謝你嘅提議

可能無位擺呢

是但啦，如果唔係玩SH，佢係必備書之一

重點嗰兩本唔睇睇 3

最好都係買

隨住你技術上既進步 每次睇都會有唔同

岩岩睇窮爸爸富爸爸 呢啲可以打下書釘
但你哋講到又有數字又有圖一定會買返去睇

睇緊暴巴套超級銀行

美國有Fedral Crop insurance
就係為咗保障呢啲情況

根本CCP如果真係同美國鬥，係以卵擊石
人哋連做農夫都係用科技，機器，技術去生產
所有嘢都有國家保障

都係嗰句: 寰宇無 ebook

講 ib俾你呃左幾多錢月費

叻女！識諗！

佢最多中文版

我個堆都搵到位 一定有嘅

配樂

你岩呀. 係有黃親戚問, 我先有研究. 由trade war開打, 叫佢放66 分年半, 買入CR同CNI, 一隻CAD,一隻USD. 老人家唔跌錢, 仲有息, 會心足. 死hold 66咁就無左3,4成. 而且人都唔係香港, 66樓上properties好唔好, 都唔影響加拿大生活成本. 人生年紀> 唔同financial target> 投資目標係有分別. 人生70買tsla, 可能tsla 個peak佢未必等到

有一本你哋話3最重要嘛

買本賺錢既書，掉曬啲幫你賺唔到錢既書

你咁講嘅話首當其衝
利 唔會掉

一定要買啦 之前打書釘一陣完全唔掂

通常賺唔到錢嘅書對建立自己core value都好重要

幾時有講
3 嗰本真係純粹大家圍圈分享心得
1 2 反而比較重要
不過你如果有心向超級績效嗰種 trading 鑽研
見議你買

我清倉轉玩美股
蝕住走
覺得愈早走愈快追得返

好啦聽完你咁講要同死垃圾黨鐵分手
好彩我廿幾買左tsla

老人家已經去左加拿大撚孫. 66上定落, 派幾多HKD息, 都已經無影響. 有CAD/USD息, 有零用錢撚孫, 佢就心足.

想睇資產分配，台巴有冇介紹

小西可唔可以貼返之前post出嚟個倉
順便放係google docs入面當實驗結果咁參考返

其實我只係想睇多啲野 你哋琴日講個啲我都想睇

窮爸爸啱啱睇左頭一章都ok嘅

其實我都咁諗 有同路人我都清得安心啲

害人嘅嘢，唔想再做啦..
個測驗結束左㗎啦..
份Google Docs都唔係我maintain 㗎..
我萍水相逢吹吓水㗎咋

資產分配呢d野我諗 google search 大把啦
我就真係無呢類型嘅書推介

佢彈返上去, 唔好怪我.
只係佢老人家無需要收66 d波幅同新聞, 影響佢撚孫心情
個製你自己禁.

個掣你自己㩒

有無負責maintenance嘅手足幫手update上去

咁如果趣味或者興鬆行先嘅話
3 確實係ok 嘅
金融怪傑堆訪問其實都唔錯

放心唔會怪 我只會參考大家嘅意見 最終只有自己需要對自己嘅錢負責任

知啦！

因為我放完隻內房升咗
不過是撚但
垃圾港股

我諗我最好改名做
小西土瓦(掣你自己撳)

提升價值觀，點解會覺得個本書係賺唔到錢既書，個人聰明左幫唔到你賺錢?

睇下冇壞嘅 既然係概念相對複雜我得閒會買返去煲吓

遲啲買

咁咪慳返唔使每次講

個個都睇咁多書...
我睇多兩句就想訓
次次都係skip住睇

981單野真係無諗到
咁多間唔搞 居然會搞中佢
都唔知溝唔溝貨好
一陣confirm左又一輪暴跌
蟹哂

睇書好痛苦不過都想培養呢個興趣

YouTube search summary 懶人速讀大法

無直接關係囉
你點諗野有機會令你諗嘅野特別啲 揾到多啲機會
但唔代表你所有價值觀對你揾錢有幫助喎

如果我睇完套書之後覺得溝通好重要唔會令我賺多咗錢

youtube school of life 讀u幫唔少手

audiobook 都係睇書
唔係得“睇” 書 咁睇書

薛巴打係講得啱
玩耐左你有左唔同嘅經歷
你再睇返係會有唔同嘅感覺
好奇妙
呢d你打書釘未必會feel 得到
你打書釘隔一排都未必會攞返同一本書睇多次
但係有時你玩開突然隔離就手睇返
個感覺就會唔同左
不過呢d 感覺ebook 又真係俾唔到嘅
我唔想下世做樹啫

簽名檔

Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

例如我提個本一定幫唔到你賺錢先至少現時唔會

楠哥都開始入tsla

好似

我會買實體呀 好唔鍾意睇ebook
睇實體先專心到

南哥同我成本價一樣
唔知係好事定壞事

22/9 tsla實爆返上去

我而家睇緊個本係搭車睇一日幾頁咁

要賭 我賭妖股唔好

每日睇少少已經好過好多人

咁有d 書買嚟真係唔係為左賺錢嘅
之前我無啦啦走去買本中文字書
純粹諗住練下寫字

星期二如果可以跌到300頭我都想入幾股

睇吓條傻仔楠會唔會panic sell先

溝通就係個人能力既一種，工作上生活因為溝通弱，會令人損失好多機會成本，只係你得到既野你唔覺得對自己整體有幫助，無用既書係個D雜誌寫真，拉左去價值觀書藉

好久不見呢個名

間嘢毫無技術都買

佢而家先開始入 唔會咁快賣掛

獨特加大技術
抵呀

一黎技術落後5年
二黎半導體生產商 點會唔係重點打擊目標

佢買5股少少地試水溫式建倉，
咪係啱嘅做法囉！

起碼本書要構建你思維，唔可以量化，但唔代表佢幫唔到你搵錢，掉啲大波寫真，改上網睇

真 btw打j算唔算價值

但覺得重要唔會令你好做 唔代表你會去改善喎
其實係篇散文 改篇咗做套戲 Arrival

減壓 yes

我呢世人真係未買過寫真

下一波可以搞鳩埋大陸嘅nand嘅生產商

如果淨係用支牛睇股點解唔用yahoo起碼啲新聞完整啲

sor，呢次不推文

無位就要取捨啦，我啲書放係公司

得果幾股仔 sell乜鐵咩
Youtube唔洗一個月都補返個5股啦

傷身

買書錢你拎去叫雞啦，平時上網睇，經濟實惠

So fucking ture

雜誌個範疇大到呢 準確少少好d

Same as patreon買J圖睇

有波個啲夠唔夠細

La mer

Tg都有啦

經濟學上我唔支持付費睇 patreon
天下間J圖太多，以有限既金錢追逐無限既J圖
吾生也有涯而J圖也无涯，以有涯随無涯殆己

付費睇AV都好過付費睇patreon

如果jkf有中文 我都想支持下好平

講睇書都可以變成人台

呢度個個飽讀詩書 乜話題都傾到

電腦個介面易用幾好睇

支牛睇價ib買賣冇得輸

金瓶梅

識好正常啫
有潛力繼非洲人之後成為新嘅計價單位

而家啲台灣片超正

有咩推介

有咩subred 係台灣片

太假 9成不了 一開始有新鮮感係唔錯

書要睇j要打

值得學習

做咩變做成人台

小片怡情

巴打你目標買300 隻個股 而當中一定要包faang+m$+tsla 相信呢堆個比例唔會低
咁倒不如qqq 加當中唔包 而你又想買既股好過
一個人好難長期mon 住咁大咁散既portfolio

我終於喺呢個Post睇到一樣野我係唔識嘅
啱啱google咗先知

講起非洲人好似幾日冇見村長

Google完都唔識skin product, 所以呢

你有時個人想靜靜地睇吓書聽下歌然後訓

今日好似見到

QQQ 100隻入面，有好多我都唔睇好
起碼有一堆藥股已經係太貴
同埋呢成日話Mon Mon Mon，我真係冇乜嘢好Mon㗎
所有功夫都係買入之前做晒

啱啱咪出左嚟叫P巴SP TSM

咁sp tsm 唔會出事嘅

即係買美股，賺到錢，捨得用靚野，人都會開心啲！

唔好gel啦陣間一個飛彈打個去

Join 姊妹群，有冇網聚？

邊個嚟

想像到跟住入面又係一大班棍絲

基本投資策略同你一樣 先睇business model, 好野買左一股不賣
但我個倉得10隻咁上下，qqq arkk + 個股
個人覺得投資要重倉，都揀岩股就要有信心
買1% 兩年升3 倍，都係贏2%, 無乜意思

咁如果一路望住破頂就一路都唔入？
好野只會有買貴無買錯

中芯而家好平架 你會唔會買

其實都係半個月冇左姐係插得太急冇啲情調

如果公司基本面改變咪發現唔到？

10隻嘅話，淨係FAANg + msft + tsla已經七隻，
到時真係全倉科技股...

總之你當我集郵啦，我以儲股票為樂

身為一個男人, 之前入過ULTA. 肺炎走左. 遲下入返EL, 平衡下男人心理

五六月個陣一日入面做晒升同回調再升 不過冇咁大波
今次用兩三日都合理

每季都有earning report 㗎ma
都係睇一篇嘢姐
Keep住睇呢d嘢先會keep到on time 嘅business sense
我平時都唔睇IG唔睇Facebook唔睇電視㗎！
其他人日日睇呢d嘢，我日日睇財報

歐洲龍市

各位好
財演又出黎呃貨

tesla股價-估值過高-股票只值50美元-分析師-tesla或是華爾街最危險的股票

賭場唔開 好辛苦

以為有中芯苦主

歐市升到仆街

校長近排活躍返咁多

近排又得閒返

納dee加油

校長

水中矛台

好似之前sc咁?

呢幾隻科技股既business model 都好難短期內 被取替，而成長空間都極大
因為前題係長揸一定贏。所以全倉科技股其實係無問題。
同時business model 好 多數係行內龍頭
300 隻就必定有好多 唔係龍頭

呢隻有波幅

Short put 左tsla 250, 點算好

Miki都被carry起

點解一定要係龍頭？
我見係好生意，想出手接，就儲

點都贏 驚what

Tmr大市升準備ifc

明哂，專業投資者！

搵定agent睇村

龍頭通常好生意

Short put唔係long put

龍

Tdoc巴打

250 大法

個倉太多tech. 女人唔facial, 都要課金skin care

有d係顛覆性行業
冇龍唔龍頭個喎..例如SQ, Z

有冇的士錢，使唔使payme你

白虎巴見字請回

上個post未講完點食學生妹

騰巴上

今次破產了

我個人覺得，佢得個勤力
其實揀股唔特別好，都係啲大路嘢

eelonmuskk巴打

Tsla都夠膽short put

我SP左350$陪你

以為唔會跌到250

聽日升就

有冇人會轉定倉去舊經濟 CCL BA BAC 應該就快起飛

我自己就一定唔會

ccl高息可考慮

新手唔識野 聽日升我係咪要jump

其實點解咁睇好z ？
我覺得同普能買樓平台冇咩分別
除咗佢有個360度睇樓

沒有市開的第一天

陰

兒登C朗 又話opportunity cost又話納dee 6000嘅 又話轉勢股災

咁似溏心風暴林峰寫日記

比你訓夠仲好啦 冇精神點贏錢

就係睇好佢個3D睇樓囉！
同埋我覺得real estate agency 呢行
幾十年來都冇進步
係時候俾啲tech刺激下,
最好食晒啲old seafood market share

美期聽日就會跌番

揀樓

唔開市覺得好悶

升咪賺 有咩問題

星期易熔

所以未寫揀樓

其實呢樣嘢係啲好low tech 嘅嘢
如果只係睇好呢樣，好容易出現competitor

250都怕接...
跌破280我就ALL IN了

兒登全put C朗 宜家會唔會震過貓王

學生股神

同數碼相機屌柒柯達同一個道理

三月到九月死咗10次啦

我60 當埋底褲in

我50借埋貴利in

唔準你咁講，自己唔得人地得呢。

opportunity cost 中學讀過下，但我地識條鐵咩

有competitor㗎！其實我原本買嘅係RDFN!
我係個腦突然有個idea，睇好3D睇樓
然後google search 3D睇樓股
然後搵到RDFN, 就買咗
個陣我都唔知有Z
後來我開ARK 個list 出嚟參考
先見到呢隻Z
研究咗個陣，咪要埋囉！

agger
我琴晚study緊reit
都覺得佢幾好
呢類行業遲早食哂D傳統AA
屌你啦
又廢 食水又深
要黎托柒

幻覺黎既姐。。嚇我唔到

SP左TSLA點算 要jump了

SQ同Z較鐘意SQ

兒登C朗 可能話40蚊接

係㗎！不進則退，長江後浪推前浪！

兩樣嘢嚟㗎wo！

呢樣嘢太低tech 啦
Leader 唔使幾個月已經可以追到
單憑呢樣嘢去買好危險

Z的科技學校都做到
所以鐘意SQ多d

咁公司入邊有人㗎嘛
佢哋日日返緊工做緊嘢，會研究新野㗎嘛！

真

邊個兒登c朗

SQ特價時段即將結束

SQ玩integrate同API收費都有排玩

可能再跌一棍呢

休市第一日 成個人好空虛 無精神
休市第二日 開始食欲不振 頭暈
休市第三日 打丁都冇力

very good 入貨

同埋呢，如果龍頭想沾手
美市嘅做法，唔同大陸人做生意鬥燒錢搶market share
美市通常係玩M&A
龍頭會直接用比市價高嘅估值收購我啲股票

有隻想買但冇call

重症

例子：FAANG+MSFT
N for nvda

真心，睇財報不如睇依個post，
你唔係讀果d書出生，
你點睇都睇唔明，亦都唔會知會計d古惑野點樣可以令到條數差，賺少左錢

利申： 讀會計都唔識睇

奈奈又出po

休市scan股票仲忙過開市
宜家人懶開市掛完價就想訓

岩啊 聽晚升到仆街喎

天能好唔好睇

跌就加
再跌再加
借財仔加

助跑起跳瞓身
好危險

條友3月仲叫人入CCL 笑撚死 果時比財經台笑到佢兩個星期潛左水
依家又返生 呃D傻仔

我都係絲

人生不FOMO 枉過

今日醫生話最嚴重會腦震盪同斷脊骨

公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

冇得醫準備身後事

YOLO

我懷疑佢輸道傻咗

我都認同，作為長線投資者weekend先至係最緊要！
賭仔就唔同，weekend會比蟲咬

買下文具就出事

自
買下股票先係

人地大把復活卡

揀條命咩 賺得個幾百

某富翁娶妻，有三個人選，

富翁給了三個女孩各一千元，請她們把房間裝滿。

女孩A買了很多棉花，裝滿房間的1/2。

女孩B買了很多氣球,裝滿房間3/4。

女孩C買了蠟燭，讓光充滿房間。

富翁最後選了誰？你猜猜...

最終，富翁選了胸部最大的那個。

啟示：

這個故事告訴我們：

瞭解客戶的真實需求非常重要。

你知佢買幾多張

我係睇earning call transcript㗎！
我一路以為，財報= earning call 喎...乜原來唔係㗎？

如果睇財報買已經死左好耐
表表作intel mrna ddog fsly

台仔啲回覆

中芯國際股價墜崖，中國網民﹕中芯係台灣人整出嚟呃大陸錢！

歐市今日大爆升！

你睇個earring /revenue 數字beat 唔beat expectation緊係啦！
人哋個個睇個earning call transcript 㗎
入面有earning guidance 㗎！

中芯有call put咩

幾張有限錢

慘成condom

你老母勁
居然識玩call
香港少有

大把老母級嘅人買accumulator，仲勁啦!

輪呀屌我老母

佢有撚錢咩窮撚過我買港股

唔洗下下搬契媽出嚟嘅
香港一般c9 分分鐘牛熊都未識

輪
good luck

我喊撚緊 個啲係遺產嚟

唔係契媽啊
零八年嗰陣好多街邊阿嬸都買accumulator 㗎！
仲複雜過options 嘅derivatives 都買成副身家落去，
面不改容㗎！

牛熊

係咪雷曼個啲
利申唔識

係呀！I kill you later 呀

遺產
叫卷商俾返幾張輪紙你lo咁
做牆紙

個啲破產未

我星期二都想入sq
350加tsla
Nvda都想入
吖...隻隻都想買

有共嗚感。唔知好嬲定好笑

仲要俾取倉費食屎都唔掂啦

做晒苦主，日日喺雪廠街嗰度跪地㗎！

好過無啦
留念

歐豬得俄仔跌

題外話原來墨西哥指數三萬幾點
龍頭係咪販毒的

錯，其實係一開始搵錯客，搵個有錢到包得起三件既就冇煩惱

點數重要咩
Btw真係有可能係

富翁全都要了！

唔重要侵侵就唔會用嚟打飛機 講完就暴跌

蠢同時貪心，係股票市場，就係點心一件
冇人可憐㗎

我意思係個數字大又點 如果佢start from25000然後過左好多年先升到三萬幾都係冇意思架喎

因住連搭過海巴士去ifc都冇錢

System 只要唔係有好難既技術其實間間都照抄到
airbnb expedia trivago 果堆之下仲有差唔多幾廿個差唔多樣
仲有我最鍾意既例子twitch同Mixer(microsoft)msft
最珍貴係customer 仲要未必掉錢去宣傳就有人用
所以佢做起左我就唔係太擔心啦
最多到時有人頂死佢咪買第間
不過學樓上小西巴話齋 與其搞咁多去試下可唔可以搶到人地platform
我諗比人收購機會大D

有道理

三日冇市好撚悶

襯而家學下野
睇下特價市段有咩股好買唔好咩

騰訊/巴巴都係一直做緊呢樣野
與其研發 不如收購

700 9988等死

暗戀不如強姦

我比較鐘意焗賭

聽晚可唔可以龍市得黎而tsla落地獄？please

校長都對SQ有興趣

有少少

如果再跌，all in aapl or nio好

hsbc

有就即屌
雞 比錢就有

On9

One more here

咩雞

價投

仲有隻好似叫NNOX

啲實習女miss真心好正

S隻雞一Q

研究研究

個科技有料到

如果要跌我就針

果果升不停

你知唔知咩叫SP

你都on9到問得出all in nio咁不如hsbc賠率仲高

Facebook 都係抄MySpace 起家㗎啦

岩岩先知今日唔開市 仲以為乜事

Myspace 真係經營不善咁呢個無計
自己趕客

爬文啦見到個表情就沖出嚟柒

休市都咁好氣氛嘅

心中有市

期照開

千升

hyper 成咁

930照舊有大棍係咪唔記得熄bot

跌多d 我想入貨

今日點解休

利申新手

三傻龍到仆街

時空錯亂今日變左勞動節

docu tsla crsp swrk ftnt #jable#
Nok ayx work

美股假期休市

美國今日勞動日假期，金融市場休市。

2020-09-07 21:34:25

原來RTHK 都有講

Thx

跌到溶斷左

就黎到十月美女又要2230先有市開

d 美國人寧舍懶
郁 d 就唔返工

手上有車車

越嚟越夜訓

我地返工佢地就走左去訓覺

見到美股就嚟10:30先開就冇心機玩投機
最多都係買吓SC SP LEAP算

幾時

咁咪仲好
做定功課
2230 落好盤
之後扑暈自己訓覺

太好了，唔洗睇

掃左好多歐股

龍到

溫習下 比定心理準備自己聽晚

做完都冇錢入

好巴幾兩個月好似鍾情歐股

有連登仔專業分析先買下

呢d 情景我覺得真係無機會再見到

好撚仆街